What is the capital of France?
a) Paris
b) London
c) Berlin
d) Rome
Correct Answer: a

Which planet is known as the Red Planet?
a) Venus
b) Mars
c) Jupiter
d) Saturn
Correct Answer: b

What is the symbol for the chemical element oxygen?
a) O
b) Ox
c) Oxg
d) Om
Correct Answer: a

Who wrote the play "Romeo and Juliet"?
a) William Shakespeare
b) Charles Dickens
c) Jane Austen
d) Mark Twain
Correct Answer: a

What is 10 + 5?
a) 15
b) 20
c) 25
d) 30
Correct Answer: a

Which country is famous for the Great Wall?
a) Japan
b) China
c) India
d) Brazil
Correct Answer: b

What is the largest mammal on Earth?
a) Elephant
b) Lion
c) Blue Whale
d) Tiger
Correct Answer: c

What is the chemical symbol for water?
a) Wo
b) Wa
c) Wt
d) H2O
Correct Answer: d

Who is the CEO of SpaceX?
a) Jeff Bezos
b) Tim Cook
c) Elon Musk
d) Bill Gates
Correct Answer: c

What is the national flower of Japan?
a) Cherry Blossom
b) Lily
c) Rose
d) Sunflower
Correct Answer: a